<resources>

    <string name="app_name">Tubes Reminder</string>

    <string name="title_activity_add_reminder">Add Reminder</string>
    <string name="title_activity_edit_reminder">Edit Reminder</string>
    <string name="title_activity_licenses">About</string>

    <string name="add_reminder">Write here..</string>
    <string name="date">Date</string>
    <string name="time">Time</string>
    <string name="repeat">Repeat</string>
    <string name="repeat_off">Off</string>
    <string name="repeat_no">Interval </string>
    <string name="repeat_type">Tipe </string>
    
    <string name="action_discard_reminder">Cancel</string>
    <string name="action_save_reminder">Saved</string>
    
    <string name="no_reminders">Belum ada alarm, klik simbol + dibawah!</string>

    <string name="about"><BIG><b>DALAM RANGKA MEMENUHI TUGAS BESAR OOP
        \n \n
        1. Indri Islamiawati Putri (1301170458)   \n
        2. Kartika Putri Dwi Atmojo (1301170084)   \n
        3. Muhammad Alfhi Saputra (1301171205)    \n
        \n \n

        ----- IF - 41 - 05 -----
        \n
        \n
        1. Aplikasi di buka, akan menampilkan menu utama dimana kita akan membuat memo \n
2. User membuat memo dengan judul di bagian atasnya.\n
3. User dapat memilih untuk menetapkan memo yang ditulisnya sebagai pengingat .\n
4. Jika user memilih memo agar ditetapkan sebagai pengingat, user dapat memilih menu di bawah untuk menetapkan alarm.\n
5. Dalam alarm, user memasukkan tanggal dengan cara memilih tanggal dari layout kalender.\n
6. Kemudian user memilih waktu yang diinginkan seperti menetapkan waktu pada alarm seperti biasa.\n
7. Pilihlah system pengulangan alarm yang akan dilakukan, pengulangan dapat dilakukan pada jangka waktu tertentu. Yang dapat dipilih adalah pengulangan setiap hari, minggu, bulan dan tahun.\n
8. Menetapkan banyak pengulangan yang akan di lakukan.\n
9. Terakhir adalah menyimpan memo yang telah dibuat.\n
10. Jika alarm telah terlaksana, memo akan tetap tersimpan.\n
11. Jika ingin menghapus memo yang sudah tidak dibutuhkan atau tidak relevan, user dapat menghapusnya di menu utama dengan mengklik dan menahan lama di judul memo yang akan dihapus\n


    </b></BIG>
    </string>

</resources>
